[狗男女]一對男女警員於當值期間多次於當值中心內發生性行為，被篤灰後當局訓斥

日本兵庫縣一對男女警員由去年12月至今年2用期間，於當值期間多次於當值中心內發生性行為，男警員已婚，女警員未婚，被指多次於沒有其他警員當值既當值中心內發生性行為，被篤灰後當局扣減男性警員1/10隻人工一個月，而女警員就被訓斥

兵庫県警尼崎東署の男女2人の警察官が昨年12月～今年2月、夜間勤務中に交番で性行為をしていたとして、同県警が2人を19日付で処分したことが関係者への取材でわかった。ほかの警察官が上司に相談して判明。2人は事実関係を認めているという。

県警関係者によると、2人は30代の男性巡査部長と、20代の女性巡査。夜間勤務中、他の署員がいない管内の交番休憩室で複数回、性行為をしたという。県警の業務への支障はなかったとされる。

既婚の男性巡査部長が、部下で独身の女性巡査を誘っていたといい、県警は信用失墜行為として、19日付で男性巡査部長を減給10分の1（1カ月）の懲戒処分に、女性巡査を本部長訓戒にした。

日本

AV情節

秘密女搜查官

訓斥係咪即係屌多次

男沙展與女散仔差館扑野

訓住斥

諗返起次前有個日本女警都係做風俗比人捉到